認真覺得生命冇希望，返工俾車撞

真心唔想做人
你話我尻叫又好咩都好
真係覺得好攰
Friend又冇乜邊個係真心，又讀唔到書
成日就好似件廢物咁咩都做唔到
拍拖仲衰
次次拍親唔夠一個月就散
仲要D女仔frd次次都話「睇你個樣唔似冇女追喎」
屌你有女就唔會搵你吹水喇
老豆老母又唔駛我養
成日就出街周圍蒲
而我就日日hea係屋企打機
我打CoD打到認Captain Price做老豆都得喇屌
我都唔想咁頹，但我冇得揀
我真心唔想繼續做人
完喇，好嗎？

押韻

起碼兩老唔駛養

更加好，早死早著

巴打又唔洗咁灰咼
得閒咪去發掘下其他興趣，識下其他唔同範疇既人，梗有一個半個可以交心既，未遇到啫

同你一樣 差在未想死住

巴打你至少個樣唔差先啦
我d fd只會話 睇你個樣就知你無女啦

自己好撚要面
連最好既朋友我都唔會同佢講太多野
到最後身邊可以扶起自己一把既人都搵唔到
一有唔開心個人會特別痛苦